想問杰寧公主今晚瞓唔瞓得著？

條臭雞次次去親現場睇都輸波
今晚就縮返入你老母個閪度，
繼續唱you'll never walk alone 啦

你當日點笑鳩曼迷我永遠都記得，
祝你空難全家死清光，
落地獄做慰安婦啦

可能順勢搵卡利奧斯扑野再放上ig哂

要俾團友輪姦中出點瞓得著
淨係迷獌狗名宿已經唔配做利迷

陳公呢
睇親都輸 就咪撚睇啦

死猁狗俾負皮又唔留言
你地班死傻閪都係深潛啦

完場去同鬼佬扑野，點會訓

我笑住瞓嚕
晚安啦杰寧公主

繼續氹自己啦，
死雞撐飯蓋

訓唔著我可以陪佢傾心事

笑撚死人咩
成日ig story 圈/指住其他球迷
今次圈/指住自己有幾撚柒啦

獌狗小氣到

獌狗幾時先再入歐聯決賽

去親都睇輸波

又開團呃班猁撚狗公錢？

經常架啦

條獌首席cap水西實開心到瞓唔著啦

痢迷表示支持

想睇杰寧著住件利狗波衫比人屌

真心想問樓上班友點睇得出樓豬係獌狗
咁撚樣又可以入獌狗數

又係哭喪波團

係時候找數

證明杰寧公主真猁 就算每次去現場睇猁輸波，都一直唔放棄繼續去睇 我好佩服佢

呢樣唔洗兜
樓主真係獌狗黎 之前仲成日爆其他隊閘
而且google下個名都搵到